覺唔覺win10個default photo viewer好撚廢？

Win10預設個photo app開圖真係慢到嘔，有時開幅圖會黑左幾秒之後先睇到幅圖，有時以為佢crash左添

睇番以前win7果個photo viewer開圖可以話係秒開，一d lag都無

利申：用緊win7, 但之前試用過win10

win10有邊樣唔係廢

我唔明, 點解win7咁好，到win10會退步番

唔同人寫問題，佢d程式基本上每個windows都會重新寫過，仲記唔記得以前windows folder search慢到嘔？

邊個版本?